召喚乘坐17/07/2017 CL678既乘客

唔知有冇機會相認呢

pish

push

坐飛機定巴士呀